羅賓奴(賓仔)條撚樣算係咩級數嘅球員？

尼馬條撚樣話自己技術上永遠超越唔到羅便奴
但其實奴仔職業生涯都只算係半紅x黑

樓祖唔敢話佢不黑

清幫拉

呢個係樓主認真討論po 你死能開.

點睇電影大亨古敢樂